如果想入基道中學應入咩補習社?

pish

首先入補習社習到好勁先
之後先會有再勁既補習社肯收
之後應該ok

有冇懶人包？

咁懶點得架

真心想入基道

邊個負皮?

咁咪遲左入中一+

系

吾知

會唔會俾人笑